前女友同個幾熟既fd一齊左，多唔多人試過？

個fd重要唔知我地一齊過

飲咗頭啖湯仲想點
你個FD就慘d

仲以為你貼相 問巴打有冇試過

但係未食嘛

我都係咁諗
以為有食評睇

咁就柒d

咁有D老尷嘅

屌，個fd知都照同我ex一齊都有。

食阿嫂
都幾變態
即係你地一齊緊果陣
你個兄弟已經吼住條女

絕交

咁呢D真愛或者當sp 囉